斬人兇徒要正名為 親政府恐怖分子

民間電台要改口

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

pish

一陣對家話勇武派係赤軍咪死

藍絲=暴徒

推 以後要咁形容

當街斬人真係恐怖份子所為

55

中共神預言
香港有"恐怖主義"苗頭
我屌

石鏡泉親兵

親政府 親中共

goodest term

仲要斬女仔，同黑警一樣專蝦女仔

pro-government triad

你老母...依家親政府恐怖分子...四圍斬人打人...差狗唔理

Pro-government terrorist

親政府恐怖分子

推

推！一定要正名